未來球王會唔會係二和b

未來熱會簽佢

佢會拎世界盃

非洲盃

金球

連加特+2&b=美斯+牙朗

SiuMa

被你快左講

個龍神撲

搏唔到 如果佢地組成一隊 火力應該好強 加埋milk 仲勁

係 希望曼聯考慮買佢

可能依次真係要用曬C朗筆錢買2和B

可能要用埋波衫錢 3億轉會

差唔多啦